審判日有冇得請律師？

搵個熟讀聖經既人做我辯護人得唔得
會唔會有天使做陪審團

搵constantine

佢幫得晒咁多人?

有冇得判無罪當場釋放

咁邊個做控方律師
無錢有冇得申請法援

閻王係高院，天主係終審法院？

無罪當場釋放係上天堂定放返去人間？

應該都係有天使做埋檢察官

唔同國家喎清
華人黎講，玉帝先係終審法院

Quote 乜野呀戇鳩鳩

律師一早落晒地獄啦
點辯護呀

Show Blocked User - 無為而治
Show Blocked User - 香港共產黨

法律面前
窮人_ _

咁公平咩？
呢d應該搵牧師辯護，唔係律師

我要將靈魂賣比撒旦
不過佢好似唔要我